- Lien avec le dataset
    - code denrée
- Données
    - Marque
    - Société
    - Site de fabrication
    - Dénomination légale de ventes
    - Ingrédients
        - Nom
        - Origine
        - Contient des OGM ?
        - Issus de l'agriculture biologique ?
        - Issu d'une pêche responsable ?
- Métadonnées
    - Date de l'extraction
    - Personne ayant extrait les infos
